留意到大台新聞主播轉行其他幕前都係觸礁

留意到大台新聞主播轉行其他幕前都係觸礁

有人轉做娛樂主播, 或自稱某方面KOL, 又或藝員etc
一離開電視框, 好既載浮載沉, 否則工都無得開,仆直.

原因係:
自視過高, 錯估形勢. 以為自己多人評論, 有人氣係因為自身魅力, 但其實係電視新聞慣性收視.

可惜已經返唔到轉頭

奉勸各位, 清楚自己市場定位, 唔好咁多幻想喇